#Ejercicio 3

a. *Cantidad y nombre de los branches:* 1 Branch llamado "master".

b. *Cantidad y nombre de las etiquetas:* No existen etiquetas.

c. *Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando "git log" para obtener esta información:* 

Nombre: Francisco Tapia
Mensaje: Se sube el archivo "glosario.md"
Código hash: 4eaa43192d26729c32505ad80d8eea1d8e3d896a

Nombre: vicenteign
Mensaje: Merge branch 'master' of  https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3
Código hash: 0b1e7f2f330fcc93a008a9c6ba592f4c42612bed

Nombre: vicenteign
Mensaje: :
Código hash: 70a476bce0f614fecb25c8b1a6c80087d796b1fa